[攬炒] 聖誕新年想攬炒，必須重啓「和你Sing」商場戰線

是咁的，呢排商場多返人行，淺黃同港豬再次進入食玩買mode
但咁樣點撚樣五大訴求啫? 好多人開始唔記得呢半年發生嘅事，政府民望回升，係咪要有人提佢哋呢?

所以要零售市道冧檔，除咗拒絕消費之外仲要重啓「和你Sing」
聖誕新年做唔到生意啲名店一定蝕撚到仆街，唔係唔做吓話?

好處:
低成本抗爭
可集氣聚民意
各區都有商場可以join，參加門檻極低
可以引黑警發癲破壞社會秩序
建造業工人有工開(optional)

最後同大家回顧吓當時9月份「和你Sing」活動，希望出日程表即刻各區一齊搞

真。經濟攬炒

遊行晒完一次馬，要繼續去商場晒
聖誕想購物?

Christmas is cancelled

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唱下歌有聖誕氣氛

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

今個星期日同平安夜都有

推

有種你商場放狗咬人
幫你變又一城

我明點解嘅，但12月15當日先公佈會唔會連自己友都join唔切

唔好俾佢停

但平安夜而經有地點

推女

一齊幫手宣傳

講左咁耐幾時有人吹雞

和你sing呢啲低成本 參與率高 同時要小心又一城事件

push

你岩

真係要自行衡量風險
不過人越多越安全

已有平安夜雞，但我覺得好似keep住幾日一次

仲有今個星期日，但未有地點

gogogo bro

星期六日我覺得仲會有人出，一至五應該會好少

但節日一定係大搞

推依個

已經有曬歌單：
搞笑路線：
[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

正經路線：
[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

要靠和理非谷人數
聚集人數過到critical mass就有機會拉埋行街人士加入

sing

推唔郁

幫推

推！！

和你聖誕～和你聖誕～

呢個要推
因為要有d目的先聚到和理非同街坊

和你sing—>和你shop

Push

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

支持！！

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

裝修師父出嚟啦

推
唱聖誕改歌

大攬炒 is coming to town ~~

唱歌

幾時有商場報佳音？

無地點點預交通時間

（credit：林鄭月娥飛機杯）
歌詞紙！FB/IG share、airdrop、貼連儂、派文宣！

近屋企既商場

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

推 行動

非常認同, 但要搵一d重量級人馬一齊做, 希望可以谷番起個勢!

一定支持

8區商場活動起行

有無youtube示範下點唱？

S

D